演技噴發！「時間停止器」超難演 AV女優怒：演到快虛脫

被網友稱為世上最偉大發明的「時間停止器」，不僅出現在動漫卡通裡，更是日本A片SOD劇情中常出現的特殊道具，可說是不少男人心目中最想擁有的聖物之一。不過男性觀眾看得喜孜孜，AV女優卻演得苦哈哈，直呼「演到快虛脫」。

身為AV產業大國的日本，為了滿足不同口味的觀眾，不斷祭出五花八門的劇情，尤其成人片商SOD經常推出似真亦假、爭議不斷的企劃作品，其中「時間停止器」系列中，男主角只要握有一枚時間停止器，就能在任何地點將時間凍結，接著任意控制女主角，讓不少男性觀眾看得心癢癢，恨不得自己也能夠擁有一枚時間停止器。

不過儘管AV女優在片中演得維妙維肖，但對她們來說可是一大挑戰。「AV達人」一劍浣春秋在《PLAY NO.1》表示，曾以人妻身分拍攝時間停止器系列的AV女優秋山祥子曾提到，那是她碰過最難演的企劃，因為在片中不但不能動，甚至為了要表現時間凍結的感覺，即使遭受蚊子或男優的攻擊，眼睛全程連眨都不能眨，直呼「每拍完一個片段就快虛脫了…」可說是演技大考驗。

▲片中女主角完全動彈不得，任由男主角擺布。（圖／翻攝自MOODYZ）

叫佢試吓演固定系列
仲慘

觀眾表示
其實你照陏都唔影響套片
最好識叫
唔反抗就ok

時間暫停嘅精髓係睇D女優頂唔信想叫但又唔可以叫個種快感

見到有眨眼

其實如果時間停止系列 加ng片段仲好j

彩英同紋身佬有冇玩

vagu系列

仲有扮公仔系列

晚晚唔同花款

人偶系列又無時間停止系列咁多屬性 多數都人妻

我唔想知 我求下你

都盛星空嗰套都好正
VAGU-120

好多出名嘅女優多玩過

但係始終同停老師停醫生停OL 2回事
無左果種現實感

紋身師晚晚玩完就kakaotalk同我講

假的假的 紋身師好人來

幅圖有冇code

最近呢個系列好似拍少左

可能之前拍太多了

最近最記得呢張

好好笑

想睇透明人系列,好好笑

透明人間正

Ng先好睇
明明郁哂嗌埋cut都要抽插多幾下

好賤呀

考既係耐力唔係演技囉

幾好身手

最鐘意睇呢個系列

以前rocket 除左出時間停止 仲有其他好撚搞笑既題材

汽水機跌條女出黎
種盆栽種條女出黎
雜誌裡面跳條女出黎

第一次睇真係o 哂嘴

code?

擺成人台啦。

有啲都睇唔落
條女冇演技 仲要樣衰衰飛機場 腳粗粗

後空翻

唔郁根本無嘢好睇
奇奇怪怪嘅系列

天能?

打樁機

btw 推介呢

我覺得成身都係KY嗰啲仲痴線

同求

求ng片

No way

有沢実紗

有套森奈奈子做人偶
完左有NG片
仲好睇過本身死魚無反應

時間停止系列主要係j ng片段

其實頂唔順扮解除再狂叫我地都無所謂架

有d 係咪要條女係條街度赤裸裸咁行

加一
Code呢

Code?

FSET-314

蓧田有套好正，屌到係咁郁都唔cut

君島同篠田

屌，勁撚到好現實

滑潺潺好似好C服咁喎
同埋咁撚多KY一定唔會屌痛個女優，個男優可能無feel就真

我記得有個系列 條女俾人插緊要扮冇野

有套個女優頂唔順叫停 點知都係繼續拍

seed?

你可以唔忍
冇人會介意

我見到一啲成口都係

食得架，好過成口精啦

佢唔係退咗引好耐啦咩？

最鐘意睇猜母女系列，好搞笑

人偶系列？

奇蹟插入都笑到噴水，sir滑梯sir落老母個閪到

有無ng集合 ng有時好睇過原片

屌係咪笑片嚟

好撚痴線,即搵

我睇過椎名空篠田優 NG 片，仲正過套劇入面

偷笑嗰陣最好J

時間停止器好無引,聽唔到聲

我人生第一次打j就係呢個系列

pish

我麻麻 比較鍾意睇條女叫出聲

miae 291

呢套正

莜田優完全頂唔到

時間停止(狗仔無效)

link？

呢部好正,男優時間停止

同條女玩 時間停止 都幾好
點解無時間停止條仔嘅劇情

屌

曲

好得意 即刻J唔落

青春

椎名由奈

正呀

好正